陳奕迅 2019紅館演唱會 搶飛集中討論區 (2)

陳奕迅 紅館演唱會 2019
演出日期: 2019年12月9日 - 26日 (共15場)
門票價錢: HK$980 / $680 / $480
演出場館: 紅磡香港體育館
優先購票: 2019年8月20日9am起 (東亞信用卡)
公開發售: 有待公佈

陳奕迅 紅館演唱會 2019 優先購票消息!
優先購票: 2019年8月20日9am起 (東亞信用卡)
購票詳情:
(每張信用卡只可透過熱線/網上進行訂購1次。每次訂購上限為4張。)
優先訂票網址: (未開放)
優先訂票熱線: (852) 28 611 611

演出日期: 2019年12月9日 - 26日 (共15場)
門票價錢: HK$980 / $680 / $480
演出場館: 紅磡香港體育館
公開發售: 有待公佈
最新消息: 陳奕迅 Eason Chan

詳細演出日期
1) 2019年12月9日 (星期一) 頭場
2) 2019年12月10日 (星期二)
3) 2019年12月11日 (星期三)
4) 2019年12月12日 (星期四)
(休息)
5) 2019年12月14日 (星期六)
6) 2019年12月15日 (星期日)
7) 2019年12月16日 (星期一)
8) 2019年12月17日 (星期二)
(休息)
9) 2019年12月19日 (星期四)
10) 2019年12月20日 (星期五)
11) 2019年12月21日 (星期六)
12) 2019年12月22日 (星期日)
(休息)
13) 2019年12月24日 (星期二)
14) 2019年12月25日 (星期三)
15) 2019年12月26日 (星期四) 尾場
(未加場，根據以往經驗，好大機會加場至跨年)

lm

屌

屌你老母我想訓覺

公售係咪仲難搶

以往經驗係

完全入唔到

係咪俾啲咩歌迷會買哂

仲未入到…成粒鐘…

下次聽D冷門歌手好喇
太熱門連演唱會都要搶...

系統正在處理大量客戶的購票程序，請耐心等候，按以下「重試」鍵重試進入網站。

三部腦無一部入到揀位

Load左成個鐘得一位手足上黎報捷

有冇人會買到

等撚左成個鐘都入唔撚到呀

有

同香港政府一樣垃圾

買到飛我維園裸跑一圈

有無人成功買到

實有

屌你老母買個早餐再禁

買條撚

內部認購爆曬額

晚安啦

P牌收收先

賣哂未

唔好鍾意埋啲大陸人都鍾意嘅歌手
又係一車車人同你爭

最多都係load 到重試畫面

打到有幻聽喇DLLM

佢哋有咩歌手係唔鍾意？

已經覺得贏左

人手㩒左成個鐘 之後話我係bot block左我 垃圾網

HOCC Tommy
得番呢D選擇

Hocc

dllm又肚餓又眼訓 㩒左就黎個半鐘喇大家

各位晚安放棄了

大躍進

hocc

Dllm

反共嗰啲？

其實要搶係因為只想睇Eason

垃圾網

do do do do do do

好多大陸fans鍾意架 佢哋只係因為冇得聽 唔代表佢哋唔會來香港聽

都入唔到個網買條撚

7婆開完記招前load唔load到

咪堆啦屌

屌，我都喺

歡迎~~~

唉

開撚完啦

心很累

全世界買唔到點撚解stubhub呢啲網會已經有得賣?

好想訓返落床

堆你老母

唔好咁啦
我一陣仲要返學嫁

load左過百次重試 都仲未入到

各位手足加油
頂唔順要眠一眠

aeg正仆街

扮工都有個限度 要做野

內部飛

啱呀屌

半次到一百次

連登都無人買到
情況真係幾撚嚴重

考完試想睇一場都唔得

我都係 跟住又冇左

落咗大家樂食早餐了

屌 內部認購完未去到十點 都未有人成功買到飛之前㩒五月天張學友 十點已經見到大把黃牛谷放緊飛

係囉屌 仲要全部兩千幾蚊一張 痴撚線

屌你老母我雙開住 都搞唔撚掂

其實有無人覺得張poster好唔掂

重試然後can’t reach this page

系統正在處理大量客戶的購票程序，請耐心等候!
請稍後再次嘗試, 謝謝!

The system is currently processing ticketing purchase by a large number of customers!
Please be patient and try again later!

好hea好柒

上左熱門

我都想落去大家樂買外賣

完全冇人買到

屌 睇eason都係聽歌姐

買唔撚到呀

買啦屌我忍唔住 太肚餓

屌，買唔到

有冇poster你班撚樣都照買架啦

識人做fwd應該輕鬆有飛

其實唔計內部認購，有冇人真係買到

冷門歌手俾你捧到收熱門
然後又要搵過個冷門

光復香港 時代革命

有冇人買到

本身都無咩野，依家卡住係重試果到越睇越覺得差

轟呀 轟呀⚡️

ME2, 好撚HEA...

利申, 老屎忽FANS

冇

平行時空?大家今日都聚焦斬人單野,全城激憤,你班友仲關心搶唔搶到飛?

支持大快活

入左個鳩幾鐘都入唔到

請用不推文回覆

係咪落場排就得

雖然試過排第3都買唔到

你就好啦，我睇都未睇過，有幾差真係唔知

咁你仲上網？唔去醫院關心下人

黃牛已賣緊飛，980賣緊3000，頭幾行5000

癡撚線

買飛同時唔可以關心斬人？

咁一定係內部啦

有無link

random位喎佢點知第幾行

拒絕黃牛

死都唔撚幫襯黃牛仆街

香港人 團結啲 咪柒買黃牛

ON9. 買飛都要比人屌.
洗唔洗而家發夢去警總請佢飲酒呀?

半放棄狀態

二千幾一張 但唔知原價咩價位

其實啲黃牛去到最尾冇人買 係唔係都唔會減價
不過幾千蚊點都有人接手

大家用不推文回覆啦~

見到過兩萬 屌佢哋老母on99

唔睇都唔幫襯黃牛 屌

你個腦剩係可以同時關心一樣野？

有咩衝突呀戅鳩

都無人入過去

啱啱第一次見到呢個畫面
階段性勝利

咁我可以點呀？我係咪要幫手捉兇手？
我哋唔係唔關注，只不過我哋係咪真係要擺脫自己嘅生活只係關注而家嘅時事？

又係內部aeg冇得揀飛 演唱會14日前先會收到現飛知坐喺邊

唔止二千幾架 到手起碼三千五

係 唔睇算
唔想助長黃牛

屌你老母

好快彈翻出去 頭先試左幾次

巴打加油我第幾十次見到了

咁你係咪全日唔娛樂吖？
鬼唔知有斬人咩 使唔使全日都淨係關心呢樣野吖
全香港咪又係返緊工 咁佢地係咪唔關心斬人件事吖 佢地係咪又係平行時空吖
老實講好撚反感

使唔使咁多人屌我呀?
得罪FANS算係我失策之處

其他歌手唔敢講, 陳奕迅就一定有MARKET...

除非佢做持旗手...

世紀大騙局

有講錯

二千幾蚊 癡撚線

咁嫁

利申未試過乜都唔知

試咗好多次

屌哂你地老母

禁到天荒地老

尋日通左頂幫手洗唔洗講出黎
take it easy man

唔係得罪fans 問題，你個人on 9問題
關注社會就要放棄自己其他野?

用不推文回覆啦大家

先利申：拒絕黃牛，寧願唔睇
黃牛將980 random位賣緊2500~3000
頭五行賣5000up

你試下去啲飲食post講多次:

平行時空?大家今日都聚焦斬人單野,全城激憤,你班友仲關心食唔食到飯？

放棄喇屌

大家搶飛搶到火緊有位出火了

黃牛死全家
男既一世不舉
女既做雞賣淫
黃牛狗屋企2老生末期癌
全家死後落地獄BBQ

好心連仔set 俾人揀預設

抵過睇sammi

想打擊黃牛 單春你即刻做護旗手啦

好,我絕不走數

AEG呢個系統真係專門撚FANS..

當所有票售罄時,真誠對話就會展開

喺office網速龜速真係唔使旨意買到

唔買黃牛 就冇人做黃牛

建議你入其他唔關斬人事嘅Post都講一次

咁你做左咩咁巴閉入黎mean人呀
唔關fans 唔fans啦

突然間順到仆街

你都on79 膠都廢事俾
你自己摺埋算啦
你咁西利你不如死守全城連儂場啦
香港靠你啦

大家要抵制黃牛啊！！
冇人買就唔會再有黃牛！！

終於冇彈番出去

開始入到重試畫面 是咪賣晒了

點解總有d 人覺得講其他野就唔得你全日咪撚講其他野呀，一講唔關社會事掌爆自己咀呀

根本就無

算抵

入左個半鐘先入到Try again!
AEG 同政府一樣咁撚仆街

應該係

仲有無位

齊上齊落

大家今日都聚焦斬人單野,全城激憤,你點解仲要食早餐呀? 咁大個人仲係口腔期呀?

話你on9怕你嬲

懷疑d bot買哂離左場

精神啲

仆街

480 賣晒 680 得番單丁

source: tg grp

搶唔到飛已經忟
仲要比人串
係我都想爆你

忽然好撚順

我地load到既時候 即係售罄時候已到

咁多人wo

其實死server係咪因爲呢啲原因

已經超過30次try agin都未買到

入到唔係代表你有機會買了
而係黃牛買哂佢地要訓教了

終於㩒Retry冇彈出去 但依然係入唔到去

有進步
而家可以輕鬆入到retry 嗰頁

connection reset by peer
其實係咩意思？

即係買曬

洗唔洗咁多負皮
洗唔洗咁多人插我呀
得啦,你地威啦,我笠水了,唔阻你地買飛好未

好消息而家直入retry板面

無限loop呢頁

頭先係loop 503

柒咗就走啦

你冇阻，只係屌鳩你冇腦啫

有幾多個

仲唔知自己on9 架播

確認重新提交表單 你尋找的網頁使用了你輸入的資料。返回該頁會重複你剛才的行動。你確定要繼續嗎？

成鬼日彈呢句出黎

Sad but...

朋友你太on9, 但我講出口又怕你嬲

自己走入黎俾人屌
跌落地都要拎堆沙
走啦你

大家唔好將搶唔到飛既怨氣發泄落我度
太多人插我了
回覆唔切了
我要潛水了

開始入到retry個頁
睇嚟就快賣晒

好行喇唔送

潛到未...

啲bot買晒lu

你都幾樂觀

仲討論Esson 有人俾人斬到開曬花，你地好意思既。

驚比錢個下唔得

突然順左咁多一定有鬼

已深潛

又嚟多個

師兄 係咪關心時事就可以唔駛娛樂
今朝881都有講啦 建議市民覺得自己有壓力果時暫時唔好睇新聞, 抽個身出黎休息下再黎過
你自己關注時事都得閒入黎呢個POST屌人啦 做咩姐你?

good luck ay 巴打

唔係發落你度，係你自己on9 求人屌你
咪撚成日以為自己掛係咀邊就係關心時事，唔掛咀邊就唔關心啦
我使唔使24小時都講呀

又多一個

P 牌分化撚有無第二招呀
收皮喇你

你唔係岩岩已經load到入去好威威咩

驚俾錢個下你得

用第2張卡買多4張嘛

證明有D人放棄左,個系統無咁BUSY

joe hart

已經第2張
我仲未load到

高招 擾敵

980仲有邊幾日

點解入到去

咁你仲上連登睇熱門?

有正牌，亂咁尻揸車咪仲衰過P牌。

一邊話人分化撚，一邊持住自己有正牌分化人地P牌，同果D揸 Van仔周圍撞既老屎忽有咩分別？ P牌仔手車都好過你啦。

仲有冇人試緊打電話

入咗咁耐以家先俾錢

680賣曬

第二輪

借運

死返出去喇on9 仔
依到傾買飛呀撚樣

食屎啦

Source?

九點試到依家
打撚到覺得自己有幻聽

本來想幫巴打們買

TG

祝你一張都買唔到

買到可留2張?

咁啲人係哩個post緊係講緊搶飛既野，唔代表哩到既人唔關心件事

之係你係泳池屌人唔跑步，你又點知游水既人無去跑步呢

iphone 好撚廢, 冇AUTO redial

撞到變成咁

lmlm

我幫你奶袋底

Lm

人手定用bot 入ge 你?

諗起個日joey我撳足6個鐘先有

link?

真係有 咁有恆心

劉明

買賣演唱會飛 TG group

但今次唔係公售..

你公家網絡梗係啦 咁多人under同一個network上咪咁

黃牛仆街死

就算入到都唔知仲有冇飛淨

香港人除左返工就係炒賣

有人買到

大家咪曬口水同分化撚講野啦 直接block

難道要私人網絡

次次都買唔到 好絕望

我不是機械人

不停retry

Connection reset by peer係咩意思

Dllm Aeg

好眼訓

Translate error

系統正在處理大量客戶的購票程序，請耐心等候!
請稍後再次嘗試, 謝謝!

The system is currently processing ticketing purchase by a large number of customers!
Please be patient and try again later!

十幾次

喺呢頁應唔應該refresh?

頑固的車軚 追了萬里
先發現一早洩光氣

refresh啦

就算失望…不能絕望

好肚餓 好無落去買個早餐

你唔refresh咁有咩用

又入唔返重試個版

成兩粒鐘得一個連登仔買到？

唔refresh你停喺到做乜鳩

食住禁啦

Service unavailable

仲要買到兩次

揚哂啲TG Group仲要唔加密

隨時有警犬
不了

咪撚買黃牛

佢比20分鐘我買 粒粒掣都勁慢

入去壓低黃牛價

我緊係唔會益佢地啦，弊在好多人有錢無地方駛呢

入唔閪到屌你老母

賣哂飛未....入唔到去睇

第一次入到重試個版
佢唔數個5秒嘅

究竟呢度幾多人買到

Sad but true

牙Joe買唔買到

有冇人買到？

買黃牛姐係幫黑社會搵食
721

買比條女睇

系統正在處理大量客戶的購票程序，請耐心等候!
我F5就變晒呢個

計你IP 用電話上咪另一個IP囉

千祈唔好買黃牛
等佢地請晒冚家去睇

好撚痛苦

用IE可以上一頁再LOAD

好想死

我禁整都係重試

就黎兩個鐘啦屌
香港人真係好慘 想睇場演唱會都咁難

好眼瞓呀

不如都係繼續瞓覺算數

TRY AGAIN 下一頁係咩名

p牌仔做咩姐你

如果行實名就唔駛攪到咁啦

allsold out

多撚謝你

Show Blocked User - 醉曖中出

黃牛真係要死全家

收嗲啦

收皮啦

哂鳩左2粒鐘睇白畫面

???????????????????????

系統正在處理大量客戶的購票程序，請耐心等候!
請稍後再次嘗試, 謝謝!
The system is currently processing ticketing purchase by a large number of customers!
Please be patient and try again later!

其實重試有咩用

2張任何票價
TG:messi520

有！排

HELP

做咩啫你

真係講你都唔信

琴晚我一直咁禁f5
禁呀禁係咁禁都唔出野
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
7-11又得返0.03
係呢個時候
我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕都仲未有野出

詼諧下...

480/680 X2 ,PLZ

個網汁能咗佢啦屌

推你老母 香港動盪不安仲要搞收錢斂財concept

原來沒有 從來都沒有

但其實都係好多fans

睇黑警c刊先

開晒cloud vm都未入到

要！

咩價咩日子都得

咩都要

實名買唔到心甘命抵

有！

要呀

diu 幫乜買 彈哂d cd rom 留tg

Me

Help

一早block 撚左條柒頭

要

help !

買飛個網係咩

一張卡買得4張 點幫到咁多人買

屌 一炸垃圾留言

有有有

咪係

Please ！

+1

屌 當年久石讓玩實名
好好彩咁抽到
家陣連車尾燈都未撚見到

好好笑

佢應該係用人地張卡幫佢買 依家咪出哂後lo d cd rom

成班人真係天真過天真嬌 每張卡買得4張
仲要無咩人入到 以為留個tg就有人留左飛比自己

你就好有營養, 人地就係垃圾 ON撚9

一個人最多都係買4張

想問其實係咪已經賣曬

有無人仲未放棄

咁你放棄啦 你比返條生路我啦

IQ唔過100唔上得連登

d 傻系以為人地幫佢買係用自己信用卡
係叫你比張信用卡佢幫你買啊
夠膽咪比

824機場見

自己搵啦 7頭

我想要入到去買飛個個網

打緊code

求24號飛2張

大家唔好絕望
買到啦啊啊啊啊

淨係買左2張980 boxing day自己睇
記住咪買黃牛

竟然買到

你憑咩

師兄買到？

有良心

未完都未放棄

㩒多兩個鐘

無呀 你行條不生路啦

仲有無飛？。兩個鐘都入唔到

可幫買？

其實入fans club 係咪一定買到飛

有都問左自已fd先啦 會唔會諗多左 實係三唔識七都留比你啦

有冇人買多？求25號咩價位都可以

玩撚左2個鐘, 終於買到, 12月24, 4張480

其實優先應該冇咁多飛？
我係唔係可以assume已經冇哂 2個幾鐘了

係咪要張卡個主人既出生日期先買到？

我有200張

以為玩撚到下畫4點都未玩完

congrat

我自己都gum緊又打緊電話ga.....駛唔L駛咁惡

禁足兩個鐘…retry咗幾次…

會唔會放

U r not alone

電話定網

又幾搞笑

有無人有auto refresh既script

仲有冇980?

兩個鐘喇屌你老母

放都唔放比你啦

有無人有馬騮仔CODE 唔知我個段係咪錯

依家求又無現飛係手 到時升價都唔會放比你la

Congratulations

買咗四張12月20號680，
入到去好似可以任禁都得

same

放棄

應該仲有飛 買到四張680

好撚眼訓

仲未入到

開始多人買到

放棄
屌你老母

用部電話DATA上網買
公司部腦同時間LOAD....

宣佈賣哂未，當每分鐘放20個人入去買4張
20x4x60x2
已經9600張

要收SMS Code

入都入唔到

入到去個頁都係

?

幾時到我入到呀屌你老母

我都係11點到先入到 仲要有980淨 (假尾場個日) keep住禁應該有

好勁啊

究竟禁唔禁重試

點先入到呀屌

點解仲未到我

買到 4張680大家加油

師兄係咁重開定禁佢重試制

買到

應該仲有980 岩岩用電話入到個網買左4張 25號

GOAL!!!!

師兄用電話定上網

用電話定電腦買到架

外國撚表示凌晨㩒到天都就光 好撚頭痛

我個人覺得, 用電話load個網係易入d....
同埋入到去揀飛o個度, 唔會再load唔到, 有20分鐘比你慢慢搞
我買o個時, 咩價錢咩日子都仲有

幣 落左樓買早餐

買到980 12/24

有無巴絲幫到手:'(

卡左係busy個畫面點搞？

發票號碼 rip...

F5 la

買到了

勇士

想問係咪成功左？

禁左幾耐

神呀 比個機會我 有生之年聽到陳仔

係咪唔駛收sms 一次密碼？

求下你俾我買啦

有無巴打幫手

我無收到

巴打係咁開新TAB 定禁重試

咩browser 入到

公平咩！淨係想同女神睇姐！

重試

乜都用盡都入唔到

chrome無痕

買到 平安夜 980 4連

屌我都想買=[

食完個早餐試發現終於load到重試畫面
買到嘅先兆？

電腦 chrome 我係係index 個版入到

我用iphone入到

巴打有網址嗎

一入就買到24/12!!!!

係咪即係仲有

help

Me2

求兩張

我諗住試到4點左右就算9數

屌你老母都入唔到去，有兩張卡都冇撚用

陳奕迅藍底黎架喎
屌 俾啲骨氣啦
佢都唔撚係香港人黎架啦

唔知有個號碼可唔可以打去取消

邊有咁多飛

唔係下下都入到

想要一張$980，毒撚一個睇

咁黑心

唔好話個事實我知好無

年年都有人唔遮就post

又多返4張 GOALLLLLLLLL!!

仲諗住買多原價讓比巴打
當年有巴打原價讓過俾我
宜家都係不了

想崩潰

千祈唔好打去呀

有冇巴打有多一張放比我🙈

有冇人仲買到
好似話已經賣哂

比我入去可以嗎

繼續f5中

頹

又係好似話 Fact Check左未
圖都冇張 你咁樣唔會令我驚架

好似話唔加場添

求一至兩張毒撚飛
咩價位都要

fact check左了
tg啲人係咁講

圖?

唉就黎1130
畫面無變

同求 :(

點解仲有人理哩個吹水on9仆街人嘅，快撚啲block柒佢啦

賣曬都未入到
是否可悲

巴打會唔會放兩張出黎，想同女友生日睇

fc係tg既人

9點玩到依家都得個吉

賣晒未

同冇fc過有咩分別

㩒到12點就放棄

放棄啊仆街

FB AEG Promotion Ltd: 系統運作一切正常請大家耐心等候

我呀媽平安夜80大壽 佢好鐘意eason佢好想睇 讓比我先？？

咁其實去到重試個版係f5定係點？

12月都唔知散左未啦

retry

好仆街

賣哂未？

好mean

求9/12 26/12 各2張

無架喇

仲有無人都試緊

唔好求飛住得唔得呀

每張+5000

我求你老母

賣都未賣完就成堆人喺度求飛係做乜勁

禁左兩個半鐘了

ME

me

仲未見到曙光

信佢都on撚9啦，低能仔一個係到放流料

8點幾到而家

禁到勁撚攰

咁我祝你成世都單身

禁飛禁到好眼訓

禁撚左3粒鐘

用電話好快得左
特別係iphone由safari轉左用Firefox
已成功

用電話買到！

我想問下東亞預購既話, 我買兩張飛佢會唔會比連位我?

笑撚死

大家加油

佢想我地放棄 咁佢咪可以買到飛

入到去680 980多數都仲有
480就寫少寫

me!

邊條link

由9點耐心等候到而家

係咪即係買到
我唔記得左自己買邊日

電話邊條link入

淨係連登仔買咩，叫佢咪on9啦白痴仔

幫手買兩張980 22/24/25/26
Tg:

比人彈咗

同問
我都係咁
SMS左我話收左我錢
係咪即係買到

連網都入唔到

各位加油 堅持就是勝利！
利申 8點3起身撳到依家

係啦恭喜
我啱啱俾完錢 等咗成分鐘先出呢個畫面 嚇死我

有冇人可以幫手買😭

完全入唔撚到

都係aeg......../eason2019咋

480小量
680 980應該仲有好多
各位巴絲打加油

一定未賣曬
之前5月天都玩到夜晚10點
又係一早已經入唔到
啲on9仔又係到吠吠吠賣曬

買到25號 980 *4
加油

就快撳咗三個鐘喇

好急屎呀

其實可唔可以直入

呢個已經唔算直入

好辛苦啊

辛撚苦

係咪應該㩒reload

直入係邊條?

點解我仲未入到

係

勁眼訓

仲有我陪你

公開發售係幾多號？

你上網買定打電話買到架

我都未買到…

求一張
咩價位都要
Thanks

好賤啊

有無人係打電話買到

收3000蚊張

入到兩次，一次買到，一次手殘撳錯制

8點3起身有咩關係 人地9點先開始

i mean 我願意比3000蚊

你係用電話入定電腦？
開一個tab定好多個tab？

其實點先入到

祝福自己買到

用咩入

電話呀

因為你見到 黃牛成交價 $4400嘛

終於入到去買到啦, 感動到呢
好多場480都得少量, 680 980 應該有唔少

個網係比今朝順左嘅...不過都係買唔到

入唔到

買黃件死全家

Agger！！

我真係好撚想睇 可能miss左以後睇唔到

仲有唔少 大家唔好灰心

個網快左

屌 比D骨氣啦 自己搶

同一時間用好多部機都入唔到入到嗰啲有冇咩秘訣

買到星期六 980

一邊 F5 , 一邊 command R, 一邊聽住5比0嘅 press con…真係=.=

係開好多個tab 定開1個唔得再開 ?

電話打左幾個鐘都係du du du

開好多個

有冇直入link

買到既講下用邊度買咩browser邊條link?

入極都入唔到

禁左3個鐘啦就

電話應該點做
refresh? or copy 新link

有錢實有架啦

為張飛可以去幾盡？

雖然實賺$1000無走，但使唔使又70歲老母，又人生最後一次，一間又女友，屌

賤到

成功24號 980x4
用IE /eason2019 條link

我都一樣

開成100分頁都入唔到

咁撚多

有冇人可以幫手買兩張22/24/25/26 980
Tg:

手機係唔係易d

買到啦 6張25號980 2張24號980

伸手黨走撚開啦屌

就嚟三個鐘喇，入到未啊屌

人地入到兩次 我一次都唔得

講運嘅

有信用卡都無撚用啦
個網好撚廢呀

我用FIREFOX
呢條LINK

其實已經買左既巴打可唔可以唔好再買黎炒
比啲機會未買既人啦
你講你買左20張咁又點

想問下買完收唔收到email嫁？我比咗錢但收唔到email😣

呢到好撚多黃牛師

3個鐘喇屌你

IT狗整埋programme買飛.

有冇人幫買
我有二張卡分一半

9點㩒撚到而家都未入到 屌

屌 仲未入到

得返980?

痴線開N個tab都係無一個入到

入到眼花

俾我買未

仲未入到我屌你

唔駛
但係佢比SEND SMS話你知收左幾多錢

好ON9, 呢頭叫人唔好買黃牛/炒
轉頭個個話買第二次第三次...

F5咗成朝都未入到

DLLM之前買KENNY都搶唔到, 唔好話冷門

買到了 14/12 680 4張

成功買到一次嘅巴絲 可唔可以留翻啲機會比一次都買唔到嘅人

三部機㩒左三個鐘 終於買到

tampermonkey仲有冇用

唔通係公司好多人一齊爭所以network太慢

加油啊大家 堅持住就有飛㗎喇
利申：已買

大增士氣

幾時到我呀屌

SAME HERE

屌 我想買980架
放我入去喇

eason我想聽你唱歌

我都係想買980

U are not alone

已買4張680

有冇人用電話買到

Service Unavailable
The service is temporarily unavailable. Please try again later.

三個鐘試盡方法

禁左3粒鐘啦都未有

The system is currently processing ticketing purchase by a large number of customers!
Please be patient and try again later!

點解咁多人買到都未到我

冇，打咗3hrs

仲未買到

Dllm 我入撚到依家 仲係未撚入過

congrat 點㩒到入去

尚有些仗 全力亦打不上

岩岩買到24號980 同25號680

9點開始禁 出動曬macbook ipad iPhone
最後iPhone download左 firefox先成功 用自己數據無用到wifi

Same

師兄 冇咩特別方面 真係要狂㩒夠堅持 祝你買到飛

keep住refresh定要等

用左三
個鐘係電腦開左5個分頁，買到26號 480 x 4

㩒到電話都就冇電喇，俾我入去得唔得啊

頭 24,25,26無980, 其他大部份都有

狂refresh

屌你老母終於得
第一次俾錢嗰陣最後彈鳩我 話我張卡唔得

之後又不停f5過 之後又入去購票嗰頁
最後又得返

5分鐘前
尾場 980得少量

咁啫係點

終於買到啦
由9點入到12點...見仲有好多$480,
買完之後再入都入到, 應該少好多人了
堅持就得架啦!

10/12 買到兩張 980

可以幫嗎

排左3個鐘買到4張980

大家可以試下用firefox

有人收到email?

平安夜680成功

入左去比唔到錢 屌

即刻有email

有無人知座位表480係咪好似joey咁已經係最後幾行？有無最後十行

一切都係運

有無人可以幫買兩張？ 禁左三個鐘都唔得

有幫人可以幫手試.

有冇手足可以讓兩張飛黎？每張加$250

屌 收唔到

加錢買食屎啦

成班伸手黨
叫人幫你試真係戇鳩

買得480就預最後啦

其實等retry掣同F5係咪一樣

$250？

人地加錢買關你春事咩

我都收唔到

玩咗三個鐘
俾咗錢，但無跳番去confirmation page.. 無收到email.. 即係買唔買到？😭

想買問左個班收唔收到email

點解加錢買都唔得？咁原價收囉

出面好似最平480都1500起

有冇人比錢page load this site can't be reach?

你有飛？

買到啦 380

第一次冇
第二次有

我都未收到

終於買到了
禁左3個鐘........

480

收唔到 +1

電話 + safari 無痕

24/25/26 都少量980 /480 ， 680大把

F5足3個鐘....終於見到句 I am not robot

咁就$1500啦

有無人用kkfly買到

有冇人收到呢個

我9點玩到依加啦. 有冇神蹟

有冇睇垃圾郵件?我封彈咗去嗰到

洗唔洗等5秒retry?

好撚葡萄
點解我仲未load到

個網真係好廢
Retry又會成日出error

我有等, RETRY完就入到

收到啊 不過去左垃圾郵件

用firefox呀大家！！

利申 幫人買緊第二轉

同問

買左$980
想問下佢啲位係咪random分

幫買得唔得

聽講IE都得

點解仲未入到.

參考：
Joey最尾幾場$580炒到$1300-1400

Eason/聖誕/weekend/，你係黃牛會點開？

電腦 電話乜Browser 開齊都唔得

Check junk mail box..

撚有380咩戅鳩

我有confirmation page, 同電話text 但係冇 email

都冇

唔洗心急
等加場 一早講左開跨年

黃牛死全家

買到了！

大家加油 仲有大量飛可以買到 唔好放棄啊！

仲係入唔到

24-26 980買唔到4張
買左680同女朋友睇

係咪一定連位？

屌你老母中bugs點算好！！！！

用電話上網入到 用firefox 屋企wifi
反而電腦load左勁耐都冇
俾各位參考吓

有冇人f5 直入?

有冇買到既手足可以幫幫手再試試

咁即係ok左？

我iPad MacBook 開safari 唔得
iPhone 用Firefox 入到兩次

係咩入到信用卡俾錢果到就一定有飛？
我訂完之後佢話訂購尚未成功

成功會有 email

我都係得呢個畫面...

想問26/12 980仲有無

係咪*

未有喎 咁點搞

就係由頭到頭幾場都炒燶，我原價放左，跟住近幾日想收返一套結果先知炒到仆街，你貼唔貼市架？

洗唔洗otp?

係咪呢個

7點半 F5到依家都唔得

no

玩左成朝 最後係IE買到兩次

唔使

我都係呢個位 但扣左錢

呢條友係垃圾死黃牛，大家認住佢

公司部機唔比裝firefox
用chrome 同edge 用到想崩潰

唔係

其實應該按重試定等好

巴打有冇等5秒，定直接f5？

買到24 680 照殺

Retry -> 系統正在處理大量客戶的購票程序，請耐心等候!請稍後再次嘗試,謝謝! -> retry loop

係唔係去到到發票號碼個度就代表成功買到

11:24買到但係收唔到email

想問ching買飛個陣冇特別去揀連位定分開係咪出黎都係連位？

由九點撳到而家都係系統正在處理大量客戶的購票程序，請耐心等候!
請稍後再次嘗試, 謝謝!

用Firefox真係得

無得揀位，得價錢揀..

俾完錢出呢個, 即刻訂唔訂到？

呢度查下有冇，冇就應該係唔成功

我都係呢個

用電話定電腦？

各位有冇等5秒，定直接f5？

唔撚洗等5秒
見到唔岩直接F5

請問係即時收到？
我去到最後嗰版（即係大部分人post出嚟嗰版）
又收到msg話俾咗錢
但仲未收到email
Junk box都無

訓醒一開就入到
買左25號 680
24/25/26 冇哂480

我成朝都用firefox都入唔到

仲有980 呀，各位加油！

個個都求飛，邊有有放飛放到人踩人呀on9仔

我都買到了，25 號除左最貴嗰隻得番少量，其他都有
大家加油

CHECK THIS, 我有資料

可以幫手嗎

我11:25買到都收唔到email

大家有冇等5秒

我想問下如果佢話已經成功付款
但係冇彈到出嚟通知我話成功購買咁即係咩意思？

收到埋confirm email
可以安安樂樂食lunch

入到個d 都係禁eason2019條link?

洗唔洗等5秒

加油呀！
我都用左電腦load成3個幾鐘，但係聽ching講一轉：
1. 電話
2. 用data
3. 用firefox

load左5分鐘就成功入左，即刻收到過數msg同email!!

希望在今天呀各位！

唉 我冇
明明銀行扣埋數

買到啦！

你地究竟點入到㩒咗幾個鐘都入唔到

8點9 load撚到而家我屌

系統正在處理大量客戶的購票程序，請耐心等候!
請稍後再次嘗試, 謝謝!

繼續?

冇哂480啦

Keep 住F5啦

終於電話買到

到我未呀dllm

Check唔到姐係點

強烈建議大家用電話買 我入到兩次

我都想到我啊屌

姐係固定左係連位？我驚會分開左

980差唔多冇晒
Firefox手機入

終於得
係運
竟然係電話chrome㩒到

今次好易買
易買過SAMMI好多

我係即刻收到

買左兩轉 , 易過SAMMI 唔好放棄

本來電腦撳撚咗3個鐘
頭先聽巴打講用firefox，電話撳，唔用wifi用數據
撳咗20分鐘左右就買到
各位加油

我覺得有限每次一批批人入 限20分鐘
所以巴打買完唔好再入多次 其他人會入唔到
仲要等20分鐘後先Release返出黎

利申 手機電腦一齊都未入到

見到呢啲好易買comment真係有想打人嘅衝動

自己check啦

有冇等5秒？

咪撚係

真係易過SAMMI, SAMMI連重試都未見到就話賣晒

說實話Sammi直頭busy果頁都load唔到就賣晒
Eason起碼有busy望下 而家都仲有飛

check到有既話代表成功買到?
因為我SO FAR仲未收到email/SMS

用樓上巴打條link又check到有資料...
我諗應該買到掛

求幫拖
9點撳撚到就嚟1點都未得

入到無卡, 唔怕資料外洩既tg

我都無 收到銀行msg 都唔知有無真係扣左數唉

咁應該冇問題啦

我有等，但有其他巴打話唔使，所以唔知邊個啱，只係知大家都買到

再入唔到可能就要問吓fwd啲fd有冇飛...

8半開始撳撳到而家 有d想喊

我想講我用盡所用方法禁左4個鐘都係乜撚都冇 屌

I know that feel

用緊手機firefox仲未入到

唔通我要等公售

未撚試過買飛買到想喊

有冇手足同我一樣,
9點到依加都未買到

here

我

預售都唔撚搶到公售仲得了

ME..........

joey係後期先急升。

買到啦終於
680x4 張

9點先開始 你8半撳咩?

返公司用IE算
而家keep住喺手機用chrome都入唔到

我有銀行msg 但冇email... 咁即係有冇....

買到4張 680
25號

已經開始入定

me。。
心理好唔平衡

我想問有無指定用邊幾張東亞信用卡？

九點入到而家都入唔到

fire你老母咩 乜鳩都試過入條柒
8點半坐撚到依家
個網廢都算啦 人地入兩三次我入一次都唔撚得

禁到好眼訓

屌
＋1

由9點開始，到而家都入唔到
好灰啊屌

same...

咩日子仲有480?

on9
好撚嬲

禁咗半日都未入到 灰到唔想買啦

980全部日子無哂兩連

有冇人扣左數但係冇收到確認信息

好彩我唔係黃牛啫

有人用即日黎比，不如話臨開場前企係門口壓黃牛丫苯？話佢就係黃牛狗，都費事同佢講啦

四個鐘乜撚方法都試晒
就快痴線

尾場480, 980 冇晒4連,2連, 得番680有

15分鐘前入
24/25/26 冇哂480
鳩禁其他日子 22號呢堆仲有

9點到宜家
用哂上面巴打講哦方法都未禁到

次次都叫耐心等候 等撚左四個鐘

其實全港大約有幾多張東亞卡？

CLS 仲難入過當年周杰倫AEG預售

電話買到4張 $680
$980 得少量

玩左幾個鐘終於買到!
小建議:
set 落書籤, 然後不停CTRL + Mouse click個書籤

留意住畫面有冇變, 成功load到的話,個Retry會變左人手驗證, 小心唔好㩒走...